有無ching 中意係hall 唔着3 周圍走?

小妹好中意凌晨番到hall 之後 除晒3周圍走 覺得好有feel
好自由好奔放 試過俾個男仔見到差D捉左我番房
真係好刺激呀!! >.<

10

三點幾至起身落樓

11

下晝？

我中意唔着褲

男hall

見過樓豬 4肥婆泥X(

我都係 d 風吹落妹妹到好正!!

有得格劍

160cm 45kg 34d 係咪有咩5會

gay

真C

有人明我

我地Hall唔比唔著衫周圍走

所以我多數會唔著褲

頭髮就一舊舊